去美國領事館著咩西裝

搞分化咩，人民本來係平等，美國搞獨立同民主唔同著西裝咩，而且有危險點散

而家講緊smart casual

有咩危險？

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

ON撚9 散唔散到同著咩衫有咩關係
咁我全裸係唔係100%走到啊
用下腦唔該